(12/12)周同學追悼會/齊上齊落集會

今晚有兩個活動 大家揀個去
去唔到既朋友 幫手推下post

12/12 周同學追悼會

周梓樂同學將於今日(12/12)，在大圍寶福紀念館設靈，悼念儀式安排在下午 5 點至 8 點，大學會安排校園巴士接送大學教職員、學生和校友，公眾人士亦可選擇於大圍港鐵站 D、F 或 G 出口的免費接駁巴士到場。

12/12「齊上齊落」集會

民間集會團隊將於今日(12/12)下午 7 點至 9 點，在愛丁堡廣場舉辦「齊上齊落」集會，主題為紀念612半週年，撤回暴動定性及撤銷義士控罪。已獲警方發出不反對通知書。

推

邊一邊都好, 總之今晚見

會五點到送周同學，五點半出發去愛丁堡。

唔係真係冇人推呀?

Push

推 成個熱門都無行動post

連登沒有人 po是我推的

我今晚收工會趕過去，希望唔係連個堂都坐唔滿。

各位手足幾個鐘後見

推 行動post

無知一問，係咪要封定吉儀過去？？

推呀

推 到時見

電郵又提及，如有人希望以金錢表達心意，大學亦提供兩個銀行戶口代收帛金，會在 12 月 16 日前收集款項，然後全數轉交周同學家人。

push

如果去係要封定"奠"儀.
按自己能力, $101, $51 甚至更少都得.
有能力咪 $1001 囉
用白信封, 入起佢寫上"奠"儀就可以. 我諗呢個case留唔留名都唔緊要.
所以我只寫上"奠"儀兩字.

吉儀係家屬既回禮. 唔好攪錯.

基本禮節

帛金要單數
帛金一定要是現金，不可用禮物卡或現金券代替，更不可後補帛金。
帛金是一份敬意，金額應豐儉由人，但提醒「尾數」必須是1元，才合乎禮儀。至於死者的直屬親友，也不用做帛金，但可致送花牌表達哀思。

吉儀
吉儀是一個白色信封，中間有一道紅條，上面以藍色字寫幵「吉儀」，內有一張白色紙巾、一粒果糖和一枚一元硬幣，用來答謝來弔唁的親友。

紙巾是給來賓抹眼淚的，糖則是借甜味來給喪禮參加者減少哀痛和傷感，要於當日內吃下，如不嗜甜的可舔一口才丟棄。至於一元硬幣，則是用作帛金的回禮，必須在當日用掉，不得帶回家，否則會帶來霉氣和惡運。

有心不言謝
對亡者家屬來說，雖然內心感激專誠來弔唁的有心人，但千萬不要對弔唁者說「多謝」，離開時也不要送客。因為辦喪事不是件好事，說「多謝」會不吉利。道別時切忌說「再見」，因為沒有人想在這裏再見。

喪家應說「有心」代替「多謝」，友人則要回答「節哀順變」。

冇信封喺身...

家人反唔反對大家去

隔離po有手足提供既黃花店

無信封係身 只帶左白菊花

衣著素色如黑白灰就可

想知大圍有咩巴士可以去愛丁堡

追悼會由周同學家人舉辦

搵張A4紙包住摺好.

巴士站位置

大家去自己守秩序, 入唔到亦唔需要逼入, 係場外追悼亦可.
如果家人決定關門, 大家當然亦會尊重, 但一定要去比周同學知我地係附近.

182?

推推推推推推推推推

推推推推推推推推

can pin

一陣到

唔怪得有幪面popo 係車站附近

唔知做乜9依家啲po推唔郁

點解不推😂

2選1 揀個去

推推推推推

今晚見

銀行入數捐錢嘅話
個尾數洗唔洗1蚊

thx

有冇癡線佬會好似我咁打算去晒

有冇人知接駁車係邊？

火車站
新強記對面

有

大圍火車站仲有部綠van去富山

幾耐有一班? 收工去

現時隊尾火車站E出口

16:53 最少有10個黨鐵特例 既人喺大圍準備緊

去曬既手足辛苦曬
我淨係去到集會嗰邊

A出口三手足被搜袋

屌你老母臭閪 周同學追悼會都有Green objects

已放行

有手足話見有便衣狗
同green objects搜袋
各位小心就得

去周同學的兄弟，到大圍後自組搭的士，穿梭免費巴士應該承受唔到人潮

推！

各位去追悼會既手足
記得尊重 始終係白事
在場就唔好高談闊論
平平靜靜咁追悼就可

推上熱門!

推啊幫手

偷雞早咗少少放工去緊

收工去

遲到 趕緊過嚟 啲接駁巴士幾耐一班車？唔搭接駁巴士可以搭咩去？

唔會
我好順路

唔熟個頭

推推推

好似15分鐘一班 但今日好多人 建議同附近嘅人一齊搭的士去

去到有帛金封，唔洗帶

我單機去 有啲怕醜 都係等巴士算

啲巴士嚟得好密
暫時應付到人流

上面有巴打提議組隊搭的
如果太多人唔夠巴士既話

個到有提供

要推到熱門

Taxi ?

求下大家推行動post啦

坐的士直接去定去到地鐵站再坐巴士
我驚要攞信封個啲

大家都係手足 唔洗怕醜

排隊中

接駁巴士站係邊見唔到

你喺大圍站D出口一出去見到條人龍就啱嫁啦

唔係科大學生可唔可以搭?

出去有人龍架啦

追悼完可以約埋一齊去愛丁堡

大圍站嗰架免費巴可以
師生搭嗰架係另一度上

推!!!!!!!!!!

排緊隊

sorry今晚有嘢做去唔到
推post

去唔到
幫手推post

push 應該7點準時到愛丁堡

先去送師弟一程

最緊要有心 嚟唔到就默哀啦
我諗周同學屋企人明白既
另外佢地好似係有收捐款

今晚去唔到 push

有無人可以問下 大圍接駁巴士最遲開到幾點

非常多人排

周梓樂手足 RIP

推 淨係去到集會

，

去唔到
唯有推Post 去完追悼會一定要去愛丁堡 勿忘612

大圍有咩巴士去到愛丁堡
唔熟路

幫推

／

手足提供既追悼會去愛丁堡方法

另外探完周同學要去愛丁堡嘅話
可以去新翠邨坐 182
又或者去美林邨坐 286X 轉 280X
去到西隧再轉 960 961 968 978

大家聽日可唔可以去送梓樂最後一程

#765

182

大家聽日可唔可以去送梓樂最後一程

#765 有巴士路線

推推

好多人
推

屌你地 屯門學生已成condom

Pish

我個個推唔郁,幫你
721 831 101 1111

對唔住睇漏咗

去完記得食左粒糖，用左張紙巾同一蚊

推唔郁

大圍站附近有冇花賣??

現場有花派

12/12周同學追悼會
12/12齊上齊落集會
12/12屯門學生集會

去緊愛丁堡

推阿

現時寶福紀念館往沙田巴士已暫停
所有穿梭巴士只往大圍

12/12周同學追悼會12/12齊上齊落集會12/12屯門學生集會

出緊大圍新界撚

幫你推

去緊喇

去緊

先去送師弟一程
過緊黎

再推

周同學

嚟緊 條隊長唔長？

好長，唔想等既話可以行上去，約20分鐘

好 唔該
如果去沙田先行應該快啲

上到去都係要等

推啊，今晚見

轉頭見

現時龍尾接近名城
巴士暫時比較少
可以嘅話自行安排交通最好

X

S

Yes

請問咩出口行去？大圍站
唔該晒

點解咁多cam嘅 好似瘋狂影大頭咁

D

大圍火車站有冇接駁巴士

大圍站出口有一堆狗

出嚟搏屌

G出口

各位手足如果經黨鐵前往大圍請於F出口或經八爪魚天橋到達穿梭巴士位置

F

人呢

人在外國幫手推po

大圍無哂白菊花喇

好多手足

Z

I will makendonation

冇人講？

熱門一個都冇

大圍站人龍越嚟越長
可以嘅話請手足自行安排交通

完 今日應該唔夠一萬人

大西北出緊黎 希望趕得切

現場多唔多人戴口罩
我覺得戴咗好似好唔尊重
但係又驚因為咁樣而俾人影大頭

s

排幾耐先入到去

隊頭有個好古怪既press長期拍片

我行緊上去

出面戴，入到去除

入到去除
利申冇戴

唔該晒手足

A

推啊

呢啲反而去唔到熱門頭
啲垃圾post就堆晒上去

⬅️

W

我都無

去！推

咁都要影咪影飽佢
今日重點唔係佢

仲排緊搭穿梭巴士 唔知會唔會趕唔到落下場愛丁堡

絲打最好抹一抹啲紅唇膏先至入去？

推，真係唔夠人

Aa

應該會遲到
上到紀念館都要排一陣

唔好戴啦

pish

屌係喎岩岩訪問我後面果個

721
811
831
101
1111

戴 入去就除

12.12 愛丁堡
批左不反
12.15 和你shop

而家屯門出來趕唔趕得切？

見到管浩鳴 同陳同佳一齊出黎嗰個

Tui

衣著素色如黑灰
女性就好就淡妝

希望入館條人龍可以排返落大圍站

The mask is not for protecting yourself, it protects your friends and family

推！！！！！

直接搭車去唔好排巴士

我而加都屯門出發 但未諗到搭咩車去

仆街ot 希望趕得切
大概要排幾耐先入到館？

其實行唔行到入去？

排上紀念館條隊長到見唔到龍尾
有啲感動香港人仲記得 仲願意出黎

多人到

我5點去到大圍等穿梭巴等左半個鐘
之後上到去大約排多半個鐘
我諗愈夜會愈多人再要等耐d

條隊越來越長，唔好理，入唔入到館係天意，決定來唔來係心意。

大佬 啲活動痴得咁密點分身。。。一日三個活動 仲要兩個撞時間 點去？

周同學會睇到

真心建議大家步行上寶福山
唔好搭shuttle bus
因為行只係15分鐘內
但等車都唔止

反而離開會場時搭shuttle就好快

會場有人派白信封，有派白菊花，唔洗專登去買
現場都充滿花，多到擺唔曬

利申： 剛走

都係，入唔到
都可以門口送別。

仲有冇人去愛丁堡？

仲有好多人？

黎緊

推！ ！ ！

點行🙇🏽‍♀️乜岀口？

me coming

岩岩走
依家直接行上去排隊可能快過答巴士
條隊就黎有巴士一半路程咁長

起碼七點幾先到

黎緊啦

我都係較早5:30 去到果一批
其實坐shuttle bus上到去
要行返落山腳排隊入場

所以行路點都有著數呀

同巴士同一個地方
直行轉右一直向上行

繼續推

各有各做都要屌 ？

Tks

請問隊尾邊個站最近？

大圍站 人龍去到八爪魚天橋
有心嘅希望大家都嚟

出黎啦喂

盡量唔好揸車/搭車上黎，改搭旅遊巴/由大圍行路過黎啦

好多人排隊

謝

出黎啦

見到佢細個可愛活潑嘅相
好sad
黑警必須負全責

關於帛金：

入場時工作人員會派奠儀白信封✉️
供大家以現金方式封帛金。

如果身上唔夠cash，又冇$1銀，
科技大學會提供兩個銀行戶口代收帛金，會在 12 月 16 日前收集款項，然後全數轉交周同學家人。

戶口資料請在科技大學學生會HKUST Studen Union 專頁查詢！

前面有教俾單數

趕唔切追悼，去緊中環

驚到時忍唔住喊

冇站架
基本上係大圍站駁車上館沿路

C

對唔住手足 本身完全唔知有集會依家先知 出唔到來.......

放工坐緊車去大圍 就到

大圍見

去緊中環

行上泥快好多 上到泥都仲要排

黎緊大圍

黎集會 七至九

剛去完周同學追悼會
現在趕去齊上齊落

咁多位辛苦曬
我去緊中環啦

要主動留意多d

去緊大圍，如果行山去應該邊個出口？

直接去咗中環

愛丁堡勁少人

真係要......呢排連登少咗好多行動post
我自己就淨係會主動喺六日先睇出邊......

其實行路上都好近

喺港島都塞到仆街

冇，只要1蚊尾就得

喺屋企表示 睇到呢個post之前都唔知有集會

愛丁堡要人呀喂

我去周同學嗰壇

佢好靚仔
好可惜

往羅湖方向月台車尾
或者D出口過天橋

黎緊

病左去唔到

連登要推多啲行動post

唔記得帶帛金

大家黎到未

靠大家了 好多人會上連登但係唔會睇曬啲post

佢有信封，你入11都得

收工即去中環

其中一條路線行上寶福紀念館

估唔到咁多人黎
其實行上山都好快，大家可以試下行上黎

on my way!

我身上除左八達通真係得返幾蚊有無話唔可以放幾蚊，第一次去唔識規矩，問錯野就真係唔好意思

要人呀

完全唔夠人呀屌

周同學，一路好走

咁你又過份咗少少...

愛丁堡要人阿

大家去完大圍記得去中環
利申 仲喺大圍排緊

1蚊都得

心意啫

你冇都唔會怪你啦，去得都係自己人，都係手足

或者

岩岩到左 係出面排緊隊
見到有人帶埋小朋友特意坐的士上黎

屯門牛出中環塞到痴左線
希望趕得切

幾蚊真係唔得，寧願唔好比。有心就得。

你去到大圍上接駁巴士
之後落車仲要行一段路去隊尾

Thank you!多謝解答

愛丁堡人呢

幾蚊唔好啦，一蚊以免人地話你玩野（因為家人都會回一蚊）寧願唔好比。有心就得啦。

Thank you ! 多謝解鎖

啱啱收工黎緊

騎牛出 港島塞到仆街

排到迴旋處

山上先等得耐

岩岩到係咪唔會入到去？

成個大圍既氣氛都好沉重

On the way

呢條隊係等車定咩？

等巴士

行上去係咪仲快

應該車掛，總之啱架啦，如果入館排到呢度都唔駛搭車。

條隊不斷郁

行上去快過你等車上，行上去20分鐘左右

好多狗
而家到大圍站
的士？

我都係

Thx bro

開始左啦！愛丁堡要人啊！真係好少人！
半年啦⋯都唔堅持落去！

咩出口？

我剛出來，佢會門口收奠儀，入落箱。你到未？

上到既話盡量行上去啦
10分鐘就到 斜路係辛苦少少

有冇人知半山條隊係咪排入去

當操體動啦

撞咗期呀

係，應該得一條隊

1蚊點用好？

屌 行上去喇

我想問話愛丁堡少人既人係乜料

可以搭小巴 大圍站對出64k

聽到想喊！一幕幕畫面出哂嚟！大家嚟到一定要嚟！

如果你到既話我等埋你，你求其搵啲野賣比我。

Yes 上到去有兩條隊 一條入去 一條出 坐巴士落大圍
大圍上既話就見到有工作人員 排就得

買野食，坐車。

突發 中大二號橋二噁英完整報告流出

大家記得番屋企前用左個一蚊佢

依家先收工 趕緊黎 係咪8點就完，會唔會延長時間？

或者live住去愛丁堡？
啱啱大圍落山依家再過愛丁堡

應該會延長 條隊冇10點都唔完

過咗一個月入到去行禮都係忍唔住爆喊
梓樂 你還好嗎。

多謝 香港人 團結！

原來行仲快？
等左車半個鐘都未上到

中環 胡志偉 鄺仔 ghone
估唔到咁大陣仗
仲以為網民搞

個老闆好藍

係大圍站排緊巴士上去既直接行上去仲快

認真行上嚟會快過你等車，後生就行上嚟比行動不便ge人可以快d搭到車

係呀十五分鐘左右

香港人!

朋友話聽到龍尾有保安截龍

1930新翠邨對面有4架狗車
20防暴落左地上左橋

又做乜鳩呀屌

行上嚟啦 10分鐘行到㗎啦

行上黎啦

無買花可以去嗎

係九龍城黎緊，好塞車，驚趕唔切八點見周同學

唔使
現場有花

行上去，唔好等車

各位手足小心 忍下口
今晚係周同學既日子

無一蚊喺身 5毫子得唔得？

收到

唔識行上去寶福紀念館可以睇呢個post

行路去寶福紀念館追悼周同學

現場問人借啦

屌。。。我排左40分鐘最後發現自己排緊穿梭巴士條隊
我一直以為自己排緊門口條隊。。。

呢個真

屌班狗食撚屎

去到幾點

帛金唔做都得
最緊要人到心到

未收工幫手推

排到呢度入晒村

8點完既話係唔可能入到去

八點
好似話已經截龍

九點到仲有冇機會

8

我排左差唔多一個鐘最後發現原來自己排緊穿梭巴士條隊。。。。。。。。。。。。。。

已在山上排隊入館中，好多人。。。
希望周同學唔好怕孤單，因為真係好多手足送你上路

好似話已經截龍

我岩岩到都已經排到入村

上到去都2030，會否太遲

唔好借，賣包紙巾比人

會

仲可以排?

Sorry, 等到而家要離開了，放心，唔做帛金絕無問題。

場內既手足唔好留咁耐
出面好多人想入黎送周手足最後一程

愛丁堡見

其實行上去都好近咋
我啱先排穿梭巴士唔係排咗好耐
好快有車 加油呀

的士或者行上黎
等就等到2046

唔得都無辦法睇下去唔去中環

1月1呀
大家記住！

問人唱啦 手足好好人
放心問 唔好問人借

排就仲有人排，入唔入到就唔知

唔記得咗唔借得 推

蘋果訪問緊嘅婆婆，好錫後生仔

有戴口罩嘅手足被狗查，婆婆幫手狂鬧d黑警

梓樂安息，感謝你為香港嘅勇敢付出，辛苦你，我地唔會忘記你，希望你在天之靈，保佑其他手足，餘下嘅，我地會努力完成，亦會努力搵出真相，我地知道，你一定會喺煲底等我地！

行上黎啦，下面有狗

去唔切既手足去中環啦

唔係啊。。。我唔係想撘車。。。我以為自己排緊入場條隊

有一蚊冇信封

現場有派信封

周同學嗰度？

係

仲係好多人

千萬不要借錢

想遲下拜祭周同學可以去邊到？

榮光

回返來$1請投入門口的收集箱

其他任何物品都不要帶離現場，如飲品，現場可食可飲，但不能帶走，最遲在大圍好掉入垃圾桶。
事後記得要去人多的地方，行幾個圈才好回家，如在外面食咗飯後才回家更好，千萬不要直接回家。

中環現場幾大風
手足記得帶夠衫

仲趕得切，唔似會截龍，仲有好多好多人

定屬應該唔會公開

我行左上去排左30分鐘仲未入到去😟

無一蚊可唔可以叫人俾？

排到落山咁濟

但係一條隊已經分左三條

來緊

我去完就搭車返左屋企啦

門口放個火盤，夸過去

等高人解答

咪撚放$1落寶福個箱啊，唔撚要佢賺錢啊

唔計山腳等上shuttle bus果啲
淨係山上排隊入去我諗有千幾人
而且下面未有所謂截龍

除左啲野唔好帶走其他我覺得冇需要太過避忌
當然個個睇法唔同

岩，好易用左佢。

揸車上去呢？

去完有咩要注意？

唔駛

梓樂請你安息 我地天堂再聚

想問中環現場會唔會有口罩攞
啱啱收工好多地方都冇曬

揸完上去都係要行翻山腳排
加上無位泊

我未試過為一個我完全唔識嘅人喊，我依家知道，原來我地成日叫手足，大家有事、受傷，個心真係好難受，我地個個都係香港兒女，同行兒女，大家都繼續努力，手足，再見，一路好走

習俗姐，外國人冇咁習俗去完喪禮都冇回事，信唔信自己諗啦。

利申 從來都唔信。

請問隊頭情況點啊？

想問可唔可以擺低寫咗字嘅硬紙牌

可以用來買六合彩

但要回家前買，$1不能帶回家

買水飲。

請問入紀念館嘅隊伍排到山腳嗎？

拎去搭車用左佢啦 順便唔洗用八達通

企到好撚攰

山上面冇位泊車

係。

想知個一蚊係咪一定要單獨用咗佢 買個火機得唔得？ sorry唔識呢啲

有冇人知隊頭咩事，條隊停左嘅

6 點半上到去 排左1 個鐘
好多手足落山都喊哂口

唔使

買乜都得
唔帶返屋企就無問題

唔使驚啦幾年前太婆出殯 走個陣都夜晚9點幾直接成家call的士返屋企都冇事

唔該曬

Yes 我都係五分鐘前排隊

半小時前停左迴旋處個到無放過人 好似話清清上邊啲人先

山腳仲源源不絕車人上來
但條隊由我開始排就冇郁過

各位走個時都小心，好多疑似便衣狗

走了
仲有好多人排緊隊

將軍澳尚德十字路口有祭壇
有心手足可以黎拜祭

山上條隊排到下城門道路口

問人唱 唔好問人借

各位兄弟姐妹
離開時千萬不要單獨回家
搵相熟的人或家人接送
特別是女仔，不想再見到有人失蹤

帛金唔好借
那怕只係一蚊
買張紙巾買粒香口膠

下山了
安息

而家係大圍，趕唔趕得切

快行上山 join 龍尾

yes
唔會遲，仲有好多人排緊隊

係山上面已經排左一粒鐘

明明見都未見過周同學
但入到去都不自覺咁喊出來
黑警殺人真係要填命

驚等到無車番屋企

提提大家
係靈堂唔好講「再見」或者「byebye」
離開嘅時候應該講「煲底見」

仲有大把人排緊

到咗，大圍站勁多黑警

想問下點解班港豬係AIA仲玩得咁開心？

愛丁堡對面AIA班仆街咪撚尖叫

本身好鐘意食瑞士糖. 今晚呢粒好苦

推 做曬d exam再出 對唔住手足

個傳道人講野好搞笑

一樣感受
一放入口就催淚

岩岩坐shuttle落返大圍
排隊既人士不減反增
龍尾過左迴旋處

加油呀,手足

上到旅遊巴恍恍惚惚…落車發現自己連張糖紙都擺入口

癡線，應該唔搞到12點都完唔到

入左去既逗留左幾耐？

齊上齊落集會仲未完

完咗之後，寶福山仲係排長龍嘅話
我喺愛丁堡即刻仆過嚟

1至2分鐘

加多一蚊

你都識話港豬

仲講緊？

Me2

我七點幾火車站落車而家九點幾回程落山，辛苦晒咁多位
周同學，安息

重係馬路排緊隊

我想周父母冇得休息？

我留左1分鐘

辛苦手足，我接力

要$101
會回返$1
這$1不要帶回家，可以捐，可以買六合彩，可以買野食

講完啦

大會公佈有43,000人

想問下點解會傳紙鶴去龍尾既

放心，冇果啲家屬謝禮儀式。
入到去有工作人員叫你靜默 跟住 獻花， 就完了。
想留既可以係後面坐低，但大部分都會離開比其他人入來。

9:23 愛丁堡走得七七八八

愛丁堡完場 我都未上到去 早知食個飯先

龍和道變左平行時空既隧道

過緊嚟大圍

想知入面有無放帛金嘅白色信封？
愛丁堡過嚟買唔切
想俾帛金

咁會繼續開放？要比錢？

8點排到依家都未入到

心急人上

開放時間只到八點已經過晒鐘，但來送別既好大機會通融既，入唔入到都係一分心意。

錢你指帛金？ 都係心意，自願性質，比都係多少隨心。11又得10001又得。最緊要一字尾。

係咪黃色嗰隻
唔知點解前面傳黎
都傳左好幾隻去後面

場內會派奠儀封。但要自備一蚊

加一 大圍有咩餐廳遲收

我都係10點半唔知入唔入到

Kawa
1 小時 ·
煲底下再相見

剛剛一個人出席悼念周同學後，離開取車時，看見有個男仔蹲在路邊痛哭，他身旁有個女生站著，同樣哭著，但不知所措。

那一刻，我自然反應拿了褲袋中的紙巾遞給他。我一向不太懂去安慰人，但有些說話從心中湧了出來「我地要振作，代他走下去」

他手上拿著一件外衣，我叫他先穿好不要著涼。我們傾談了一會後，我們扶起他，他好像好了一點。我邀請他們兩人坐順風車下山，那份信任是溫暖的，既簡單，卻很真實。

車程中，男生不斷說謝謝，說了很多遍。我說「不用謝，我們今晚在這裡出現的，都無分彼此吧？」

兄弟加油！振作！多謝你信任我，我和你雖然素未謀面，但我知道我們留的淚都是一樣，都因為內心住著相同的價值觀。

他們下車前笑容再現了，說了一句。

「多謝你，煲底下相見」

一般集會最多2個鐘
7點到依家長過頭

一開始聽到D尖叫以為咩事
港豬就真係港豬

周同學好靚仔 祝你安息。

想出火魔法燒咗個場

無乜 大部份都係甜品同coffee 好似只有食意大利菜同打邊爐既

老老豆豆 齊上齊落集會邊只2000人咁少

燉奶佬

依家愛丁堡過去會唔會太遲？

唔建議黎 除非你有通宵車番屋企

9點完喎

呢樣真，我都仲排梗，排左個半鐘了
我諗起碼要多一個鐘先入到去

依家仲未完

係咪過咗不反對通知書時間？

應該係
但我應該唔黎了
唔該樓上手足

我1930排到依家都未入到去

變音 變到 好多野都聽唔清

周同學 依家有幾多人排?

最少幾百人
排兩個鐘

係，上到黎就可以排入去
但係走嗰陣應該都過十二點了

雖然去唔到悼念周同學，但我都捐咗少少錢以表示哀悼

我8點

真係講極都有嘉賓 凍到pk

自己一個冇去

完左愛丁堡

咁多人都係去唔到周同學

7點半上到去 排到9點2先入到

btw周手足，rip

10點都未拜完

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰缐］德國威瑪有人自發聲援我地

周同學希望你安息

喺大圍排梗隊嘅手足辛苦晒
睇直播見到工作人員都加快梗速度
相信周同學屋企人都希望每位都可以入到去

屌你老母架5噸半
仆你個街

TS2872 屌佢老母

大圍市集

我想知咩事，睇唔清楚

一野向後調頭
爭啲掃冧晒啲人
屌佢老母擺明特登

果個位點撚樣5噸半調頭

請問而家仲比唔比人排隊？

我岩岩走 見到龍尾係個入口了

想問有俾帛金但無拎吉儀，有無問題架？

有 拎番

盡量唔好帶番屋企

會點？

我試過比完帛金冇拎吉儀
之後黑足一年
之後死死氣問佢家屬拎番封吉儀

唔該

好似話派哂

喊到仆街

我都冇拎...
去到周同學張相前忍唔住流咗眼淚

唔緊要啦 周同學在天之靈一定會保佑我地

吉儀就話啫
上面張金句咭帶返去應該無問題呱
btw周同學係基督徒 百無禁忌

我都冇攞到 一片空白

岩岩走？仲多唔多人？

無乜人了

好似話想十點半完 但仲有好多人 我都係留左幾秒就走左

而家上去仲趕唔趕得切 啱啱收工到大圍

應該唔得啦 好似已經截 我啱啱落山好似已經最後個批

如果你特登黎既話可以試下既 應該會通融

要掉 粒糖食咗佢 裏面嗰一蚊用咗佢
乜都唔好帶返屋企

司機之後咩態度

我走既時候所有人已經入哂紀念館範圍了

聽到有人講左句“你收皮啦”，但唔肯定係咪司機講，因為我都離好遠下

依家黎大圍仲趕唔趕到
岩岩先收工

係巴士上面喊撚左，我每次默哀都已經好撚想喊
希望可以幫周同學見證香港光復，自由民主真正到來

無啦ching, 人都入哂

冇曬人排隊了？

穿梭巴可能一早停左

個旅遊巴播榮光 細細聲

係咪岩岩有人嗌 沒有暴徒 只有暴政 個陣發生？

冇啦成11點喇

大巴？

我仲見到有的士司機義載

知道了
唔該曬巴

見到其中一個花牌係佢d老死寫
寫住飛機佬就即刻眼濕濕

有心就好，幫周同學行埋落去

哩架車小心，是藍屍車中型貨車

的士司機兜左好多轉，佢仲話會兜到11點

我都見到呢個

剛才無羅吉儀

事發前應該冇人嗌
架仆街全白TS2872就係我5米前面

on99咁想u turn
但係尾掂住行人路後退
好彩叫冇人有事

冇事既 周同學在天之靈會保佑我地

多謝去集會/追悼會既手足
我只係去到愛丁堡個集會
啱啱翻咗屋企 冇去到大圍
仲係大圍排既手足辛苦曬

係大巴

但有啲人嗌完比自己友誤會左，話左兩句

呢完追悼會啲衫褲係咪一定要洗

要呀

係！！我落車嗰陣先聽到

嗰陣本身好靜
架TS2872後退嗰下我前面啲人明顯反應唔切 好彩有人即刻拍車身響alert到大家

btw我走嗰陣有個呀叔好躁咁問候人娘親性器官 有冇人知咩事

有人影相

有冇手足喺大圍
新翠巴士站對住果條馬路唔知點解泊咗幾架狗車

唯有祝你全家同中共政權齊上齊落